美國參議員克魯茲：林鄭月娥似乎曲解了言論自由和新聞自由是如何運作

識嘅就唔會做中共傀儡啦。